新城市，六點情況

有清潔開始清理

有清潔工友清左嘅話唔好搞佢哋佢哋都係打份工啫 唔好令佢哋難做

XX都係打份工啫 唔好令佢哋難做。

XX = 黑警、高官、政客……

點同啫啲清潔工人幾時有賣港

氣球呢

大鳴大放

清潔工按章工作咪得囉
佢返8粒鐘一無野做就比狗點去洗廁所
依家慢慢拆仲舒服
工作量不變

沒有汽球了

D 汽球應該漏哂氣，用鋁汽球可能會好d

你講個堆全部都有權有勢點同。

清潔工弱勢社群餐搵餐食，工作又厭惡，
清潔依堆商場搞出嚟嘅屎，係額外工作，
唔好令佢地難做有乜唔啱？

人地計鍾出
有 OT 架。。。。

我愛新城市，日日去參觀

呢班清潔特登請？

記得唔係著呢啲衫

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

樓豬去分化班清潔啦

咁多野講，你唔落去幫手清潔？

琴晚先見到個清潔工，係男廁到食飯

低級紅，這是正式錄用的三毛嗎？

汽球呢

唔用黑色膠袋，用環保袋，但應該都係堆填區見

已經無左

咁點，係咪以後唔貼？連儂牆日後都有機會要清潔工清場，係咪唔整？
高層就係永遠都拎前線出黎做磨心等大家同情

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

搞還搞 唔好留低要清潔姐姐清潔咁9無品呀